轉signal唔係為咗想用signal

而係要唔用whatsapp

點解唔用tg？
tg用途唔係同朋友傾偈／公司group

點解唔用line?
可以呀 你咪用囉
不過趨勢係轉signal

熄爐啦

problem solved

叫雞就叫雞啦

已經有35% contact down左signal

gogogo

負評果啲係咪用wechat

用wechat都冇所謂
就係唔用whatsapp

戇鳩 仲撚衰啦

anyone but whatsapp